正式宣告今次運動已死！！！

屌你老母又成班左膠上黎連登吹風，
係咪唔記得+6？係咪唔記得700幾個手足比人搭？
係咪唔記得我地食過既煙，捱過既棍同彈？
係咪又要行返14條舊路玩返和理鳩？
點解突然間好似170萬人行出黎就贏左咁？
我地同緊共狗打仗啊，有史以來最大既黑社會，
9000萬黨員既共狗啊，仲諗住同佢地玩和理非？
係咪又要跳多幾個落黎你地先識醒啊？
係既我而家寫定遺書搵定邊棟樓夠高啊！
執返起個頭盔，戴返起個豬咀，
起身啦香港人！

推

咁有咩高見

好多人buy架
橋唔怕舊

死線-升級

鬧人有咩用，你講下你有咩高見，啱嘅咪一齊做囉

我地不嬲都係用個招，死線然後升級

所以，你應該係頭先篇文下面放到隻字最大去動議呢個行動

依家個重點錯咗係鬧人嗰度，冇咗你重點想做嘅推動力

兄弟姊妹爬山
核彈都唔割
咁，和理非都唔割

同意

警察：尋日終於放左日假
政府：市民自行散去又解決左一次麻煩

邊撚到有割佢地，係叫佢地咪撚再吹風要人跟佢個套啊

跟住咪又係比狗武力清場，同上幾次有咩分別？

關我地撚事咩，仲期特美國真係會做實質野幫香港？
自己香港自己救啊

冇人話唔再做行動派wor
但818不嬲宣傳都係和理非
再之後嘅先搞勇武

有邊次唔撚係大型衝突先逼到班狗回應？

大家一齊贏
大家都咁開心！

仲講咩14 年呀, 借鑒歷史無問題
但今次我地進化了, 我們團結, 各施己任
抗爭方式更加靈活多變
攞你命三千樣樣皆能
已經超越紐約佔領, 法國黃背心
已經係世界歷史中, 對抗巨大獨裁政權的一次抗爭.
最重要我地係團結不分化. 就讓全世界, 甚至中國人民, 看清楚中共獨裁暴政的真相.

個個打曬飛機話贏左
我想問下贏左乜

班狗同7婆而家開緊香檳啦，
再好似之前咁不斷有衝突，30000隻狗佢可以用得幾耐？

同意, 輿論需要乜嘢我地就製造乜嘢畫面, 政治活動要有政治策略, 唔好衝動

你係咪狗黎？

講好左818和理非

想引勇武出手再拉？

而家應該趁呢下做文宣反spin落
無警察 無暴力度 而唔係怪和理非

咁你贏到未？

今次係晒冷比國際睇，加強國際子彈名正言順幫助我地。

同埋全香港backup 勇武手兄，今次之後點升級都唔會再有任何異議

今日819啦分化撚，我忍撚左成日先出post就係廢撚事比你班反化撚入鳩我

咁班狗咪淨口應你地好暴力。仲有咩

有邊次真係回應左

你比啲時間美國，咁邊個比啲時間香港？

唔係612有暫緩？過撚左啦

又結果論
呢條問題似足熱狗屌人唔識屌自己
不如你答返我你自己條問題

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

一次和平遊行都唔比？

日日發夢，少一次唔得？

你連香港都未撚搞掂咁快想搞支那？

屌你老母打少日就講運動已死
樓豬你戇鳩？
下個星期繼續撚狗

依家等全世界點睇啊
和理非成果就係俾中共知
香港人到依刻都未同勇武割席
如果再唔回應
唔掛除行動升級

冇612你有冇暫緩啊，答啦

琴晚cctvb要播舊片唔開心

淋病晨早用咗大陸🐶啦，班🐶點會攰。

唔好用單純和/勇去定性運動
會好易令自己亂
諗清楚尋日和理非個作用同原因係邊先
認同唔打太多丁同要行動升級
但如果一日完全和理非行動都屌好快就會散
始終唔係真係咁多人willing抗爭

左膠吹緊風搞人鏈喇，你真係覺得我地道氣仲谷到好耐咩

小心分化L，核彈都唔割

同意
點做好

分化狗走啦

搵交嘈係冇用的 要提出直接建議 盡快等大家跳出嚟行動

學你班人既理論，
暫緩咪即係遲d會有。
咁就當贏左？

屌你人地support你衝，
轉頭就屌人和理，
食左屎？

過撚左8月，學生開學，
到時冇撚左一大班大學生，得返我地呢啲老鬼上前線，
仲可以有幾多人？比狗圍捕多幾次，
到時佢要硬過都食滑你，
仲未計事後大清算

稍安無躁，比個機會民陣司法覆核，OK?

說好的兄弟爬山?? 和理非用其他方式爬有咩問題

我屌緊係個班盲目和理非既左膠，我邊一句有屌到818？

學生開學咪一樣搞係禮拜六日 我地打工仔都係放假出架啦我

琴晚齋企成晚既黑警?

講咗架喇?

自己去睇下個post講咩先啦，開到口要勇武跟機喇

不如你講點升級？
武裝起義反攻中共？

分化狗唔想我地衝又得，突然和平又得？

淨612嗰日有新鮮感。 之後佢地都唔驚你對你地都麻目左啦。之後回應都是hea你耍妳

又左膠

個腦停留左幾年前？

佢隻狗琴日企左成日以為可以發洩，估唔到真係唔衝。
谷撚左成晚

我睇新聞同做訪多撚過你啦
Bno 平權同香港民權方案都唔係短期救到香港既野，
但我地就日日同時間跑緊

不分化 不割蔗

已經有7百幾個比人拉左
你仲想要幾多個比人拉？

拉左之後咁點？會贏？

繼續分化同鳩屈啦，
你點屌我都係繼續衝，唔會因為你一句我就乜都唔做

完左先黎失敗論呀

170萬人和平集會點解叫贏？

1. 係811之後俾全世界睇多次香港人係可以和平表達訴求>國際可以有理據去支持甚至行動

2. 鬼搞唔到事>俾記者影到最後散場返警處>有製造/煽動混亂嫌疑

3. 證明冇狗清場=冇暴力發生

4. 818有好多大陸人落黎想搞事>點知俾佢地見到好和平>思想衝擊>反思甚至輸出革命

階段性勝利都算一種勝利
長期抗爭冇可能一步登天

琴日味講左唔留低lo

有咩問題 勇武一樣開口叫和理非跟機 support
點解淨係和理非一日都咁大反應

如果一直持續依種情況先屌啦 一日半日唔打就世界末日咁

唔撚係左膠？你對眼係咪冇睇到何韻詩出post d人講乜鳩？
定天生盲？

知唔知咩叫全球一體化 唔好將啲問題睇得咁撚表面啦 唔係中國自己經濟有問題+中美貿易戰 你邊撚到有得玩呀

咪又係得概念
同埋不割蓆一樣
實唔實行到係兩回事
成效係幾多都未知就即刻批判和理非行動係冇用
講到下一步就係開始話民意冇用㗎啦
個理由就係同共產黨打仗要無所不用其極

On9 post分化勇武和理非
近2個月勇武行動只帶來更多人受傷被捕
停一停行返和理非先有咩問題
一味心口掛個勇字就有用咩

等佢開始持續仲屌得郁？

其實之前都咁做㗎啦
依家先嚟驚左膠
次次都係照衝㗎啦 有咩好驚 要出嘅就點都出

你係咪過度活躍症，衝擊上癮，個個禮拜都要發洩一次先安落？

照你咁講我地全部做冷氣軍師都贏啦，
Trade war wor, 美國咁撚幫得手喎

岩 樓豬極短視 根本無諗過依個集會帶來左啲咩

最簡單證明 不反對通知書 無狗搞事 係可以好和平
最後變相警察唔批係佢問題

喂，唔好選擇唔答當睇唔到wo

岩啊，樓豬癲架，次次都企係班狗面前，食煙食到癲撚左啊，阻住大家唱歌開party

地鐵阻人返工俾和理非話

機場阻旅客又俾和理非話

依場運動真係好快完

又喺分化撚

咪L再玩呢種標題 搞分化?

On9問題點解要答，我答你係，咁係咪即刻科水買槍？

總之乜鳩都唔比做，淨係出黎鳩行入錢唱歌，然後就返屋企

大家注意唔洗分化勇武同和理非！
跟住以下公式做就冇死

盲屌分化，咪撚推

和理非係用嚟聚民心啫
要同手足講 呢場運動未散 仲有好多人支持
為下一次升級做基石

做咩啊
琴晚水唔到人衝嬲豬啊

仲衝得幾多？黑警已經武力升級，又拉咗咁多義士，呢一刻行出去只會受傷加被捕，不如停一停諗下有冇其他方法，睇下點做先可以叫政府特赦班義士先

死線呢
民陣出得831最起碼出埋死線，唔回應就再搞罷工罷課塞鐵，唔係個政府會鳩理你？

衝擊少次 運動就死

勇武從開始到而家既作用都係比人打搏同情

你買到咩，送到去香港？

你講到有晒計劃好似只差人手咁，
想知你有咩野驚天計劃可以暑假前令政府屈服。

從來只有勇武有權利選擇同唔同班和理非割 唔好太睇得起自己

真係想衝就要玩麻包袋

咁你跳啦
一日半日和理都忍唔撚到手
你同垃圾黑警一鳩樣
好行加唔送

依場仗要同大陸鬥磨 唔可以冇耐性
如果你尋日見到d鋪有大部分都冇開 個個禮拜咁搞佢
係同佢打緊經濟戰 係另一種打法

未入罪根本用唔到特赦，而家要叫都係叫撒銷控罪啦

不分和勇
上得場就係手足

你宣告係就係? 出面咁撚多呢類post就真係死啦，依家大撚把文宣可以打，一味屌運動已死有撚用咩。

信下香港集體智慧好冇呀

咁你就咪鬼喺未行下一步之前屌定先

你話集體籌粒核彈丫笨

其實大學生可以走堂去發夢
最多之後自修返 所以唔洗擔心我地

政治智慧唔係個個人有

咁早開工？
帶人衝，不了

波台狗又出黎分化二元對立
依家和理非同勇武係共同體
一早有共識和平散去有咩問題

停一日勇武又話運動已死

原來係小學雞，討論已完

下下做人咁撚極端下話？ 叫你唔好睇到自己咁大就係叫你收皮回家 叫你出去遊行就係叫你掟汽油彈放火呀？ 美國幫就一撚定有幫既 但都要符合佢地既利益先囉 咁本身就係雞蛋 唔撚搵人幫拖 自己沖上去撞個粉身碎骨先係抗爭？

睇下公海吹緊咩風先啦，
同5年前高登一撚樣，初初就放小小水出黎話和理非大成功，
下一步就搞無數細大台，之後就唔比勇武出場，
再之後就邊個勇武邊個鬼

樓主分化撚confirmed

不推文回覆

大家都係企係狗面前食煙 唔會講野大聲啲既
想請你思考一下 無話開party 我只係唔明衝突持續兩個月
和理非無限support勇武 點解今日只係和理非一日要咁大反應 勇武唔可以support 返佢地一日

依埸運動可能會好長好長 如果大家既信念咁易因為其中一埸集會左右到 咁都係認命啦

如果你連一日都沉唔住氣 係你向和理非割緊蓆 好嗎

又分化勇武？
不如你講吓除咗勇武 仲有咩高見？
一向我地都係 和理非 死線 勇武 你係咪有咩搞錯咗？

冇美國 坦克車已經一早入城，想用雨傘打坦克？

同意，今次罷明相方不互屌

要符合自身利益，咁點解你仲覺得佢一定幫香港？

咁你又無方法揾錢買槍。點升級。

行動多元化。港共政府都用腦去spin, 中共最識玩心理戰心機。難道我地唔識用腦心理戰應對付?

宜家又冇話唔俾勇武，都係嗰句唔好屌咗啲未發生嘅嘢先

我冇撚屌過818啊

老兄
我欣賞你夠火
但火完
停一停諗下尋日和理非諗咩？
正如和理非都好努力去了解前線一樣

你明白有9000萬共黨
有水炮有武警有老解

前線兄弟槍都無支
唔通拎彈珠同水炮車鬥射？

就係被捕人數多更加要將和理非/文宣加前線協調得更好
有d野急唔黎，欲速則不達
武警老解混入左狗度
輪體力依招已行唔通

前線對整場運動好珍貴
大家一齊討論點走落去
而唔係個運動唔岩心水就話已死
更加唔可以無左你
一個不能再少！

因為一定要贏
先救到700個手足

標題黨夠未睇到麻木曬

尋晚左膠又痴哂線原形畢露

同2014個劇本一模一樣，點唔屌？
你當我小人之心又好咩都好，
就係今次唔撚可以輸，先要樣樣野都要懷疑

樓豬究竟邊到見到人話「唔比」勇武 人地講緊希望尋日和平散去 唔代表以後都和平 救命..

講出重點

贏左乜嘢，onlun9

你自己慢慢宣告啦

‘點解突然間好似170萬人行出黎就贏左咁？’
你知唔知自己講緊d咩？

發覺手足你唔係好識中文，不如睇多兩次我講咩

衝少日姐

講定先
五大訴求 缺一不可
唔係得把口
如果冇普選、冇是旦一樣
我唔會就咁收貨
我會繼續
並且考慮一切手段

小不忍則亂大謀。因時制宜

真係痴撚線為嘈而嘈 個事實就係佢而家幫緊

睇下上面何韻詩講咩先？
我有冇屌過點解尋日唔升級？
我係屌緊班左膠又想吹風啊屌你老母

樓豬失敗主義

啱丫
窮追猛打唔應該係對自己人，係對政府

利用香港作為貿戰籌碼，兩黨9月初推香港人權法案都唔叫美國自身利益？

你都痴撚線，既然佢可以為利益今日幫香港，
聽日都可以為利益幫支那，小朋友知唔知咩叫唯利是圖？

咁你不如睇下我第一個comment講咩先
屌你老母原封不動俾返你

但係而家冇死線

op 你唔好出負面post 唔好搞到成版都係分化

開始覺得有人係朝早轉風向

你係就推行動post 同戰術post 裝備post

睇埋今日回應
死線 824機場升級

講真警隊有士氣，示威者都有，你都明白要贏唔係兩三日就發生，次次都破釜沉舟式抗爭都只會令示威者盲目，覺得做乜都無用，士氣自然低落。適量打飛機都係必需既，之後當然要繼續提醒番個運動未完。

我人就得一個，出面幾百隻5毛，
你屌我一個post都幾撚好笑

講真 對面火力強大 唔通勇武派想小刀ger大樹？
唔可以因為條氣唔順 就得個衝字 想白白送頭嗎？
依家擺明武力就係唔夠有槍嘅黑警打 所以要智取 唔係亂來
一子錯 滿盤皆落索 依家行每一步都有機會後果嚴重！

重有 唔好再散播失敗言論！

大家都好珍惜義士
衝要有戰略，要出師有名
點解今次衝都冇割，
係因為69一百萬，616二百萬
政府冇回應，衝，升級，先被接受
大家認同，和平遊行、設下死線
政府唔回應，義士衝就出師有名
尋日，講明和理非，目標係第一步
先再一次表達訴求
設三幾日死線，政府再唔回應
義士升級，大家一步一步接受

尋晚好彩冇尻衝
做到左和平表達訴求既第一步
以第一步黎講，的確係成功左
如政府再無視民意
之後就交返勇武既手足
我都想政府跪低冇機會俾你地表演
可惜，次次政府都唔爭氣
實留返個舞台俾勇武的
兄弟爬山，唔洗心急

唔係咁易架葉師傅，我仲做緊學生個陣差啲比文化監暴送去比班狗

又黎垃圾標題

唔使理班左膠。佢地除了搭順風車想拿光環。有咩可做。而且今次和理非不是左膠發起的。我地知自己做咩就得。大家團結。用腦按計劃行事

既然民陣打算上訴 舉辦者都講今日和理非一日
係為日後遊行有更多人加入
今日大家和理非 他日定必全民勇武相助
完一場盡快為下場ready
824！

咪撚再分化啦屌，又唔係唔比勇武，衝少一日洗死咩

但香港人始終都係香港人
真係好撚擔心

悶唔撚悶，日日都有人開post話運動已死

隻隻3毛都咁回ge係咪全部都唔屌得

不推文回覆

呢句野真係無撚敵
只要未贏就可以用呢句野擊潰所有方法

幾百萬人遊行咁多次贏左未？
衝左咁多次贏左未？
出左咁多個濕鳩post贏左未？

尋日170萬人行出黎都無人預有即時效用架啦，咪同69、616一樣期待，既然都係要黎打飛機又為咩要當晚就屌人做咩打咁耐飛機呢？

龜縮埋一邊啦屌你

你都識講唯利是圖啦 咁美國幫緊個陣未做留啲好似818咁既和理非遊行做樣爭取更大既幫助囉 人地冇撚出聲個陣未做勇武抗爭比壓力政府囉 呢啲先叫唯利是圖呀小朋友 咩叫美國聽日可以幫支那所以你今日唔要人幫？ 姐係人總有一死 所以你就唔生存？ 做人open mind啲啦 小朋友呢句送番比你

請手足冷靜!

我只是和理非, 但每次都很擔心又有手足被捕及受傷, 昨天咁多人出嚟証明和理非很感激勇武的努力, 大家也沒有割席, 兄弟排山, 各自努力吧！

革命並唔係短時間可以完成, 唔係每人都有能力勇武, 請留有用之驅, 繼續並肩作戰, 謝謝

貿易談判，唔使佢幫支那，佢冇咁幫香港都仆街

如果變返14咁，我諗唔止跳樓
自焚都有份

唔係當贏 休息一日半日好正常
抗爭唔可以太鬆散亦都唔可以太迫
休息完準備下一步策劃就得
同時可以文宣鍵盤戰士做五毛

勇武咗成兩個月啦，政府咪一樣冇回應，下次我又開個post屌柒勇武冇用先，冷氣軍師真易做

唔係唔要佢幫，而係咪撚依賴美國，好似我地行完支那就會自行解體啊痴撚線

和理非一次有乜問題

而家唔係和理非減士氣，係自己人鬧自己人減士氣

818完勝警察 有咩問題？
事實黎

咁都扯到成場運動？ 講好左818係和理非主場，唔該尊重返自己人

次次有行動你地都開哂post叫人散水架啦，
我地慣架喇，慢慢屌

起碼我一定受唔住先

又係分化撚
尋晚無得射谷住？

170萬人繼續行到2047

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

溫馨提示：已經入夜，五毛就會出黎做野

咁多年始終有條刺，
尤其而家個劇本太撚似

睇呢d標題睇到累。我相信大家都有緊記焦點，只是偶爾也要鬆一鬆，記住不要走上日本社運的後路，因為我哋係打緊場持久戰

唔好班人地做乜講乜。今次170萬完全幾乎無警中間維持秩序完美無事發生好多之前抹黑示威者既事已經慢慢比觀眾睇到而不攻自破加好多分。呢樣已經好夠。

如果2014年有好似而家咁樣勇武法
政府早就收咗皮唔敢做咁多嘢
而家個個情況唔同睇定啲先

如果我係5毛，我即刻全家死清光，
天滅支那，8964，
香港獨立，以死相搏

不分化

屌你老母你依家根本就係質疑緊和理非遊行冇用
你覺得日日衝就有機會贏？呢個情況下衝衝下就有新政府出現？戇撚柒鳩

明明日日都有人發夢遊擊

你當比勇武休息一日啦

似係你分化和理非同勇武多d

唔好啦咪做埋樓主呢啲濕鳩on9仔啦
睇post都知佢乜思想都無淨係識屌人打飛機，偏偏唔諗下拖左成兩個月唔打下飛機其實有好多人都未必撐到咁耐
眾人皆醉撚

612咪暫援囉

你真係有問題 如果你係想支那解體既 好老實你根本冇影響 呀唔係 係香港都根本冇影響 支那解體既唯一方法 就係佢自己想解體 唔好咁天真啦 我地做咁多野 都係想中共跟番個game rule 姐係基本法咋 成撚日想一步登天 你諗下我地渣住幾多籌碼同人玩先啦

有咩高見？
急唔黎，長期抗爭就係咁
會有人想盡快成功就想行勇武方向
但對呢個政府無撚用
就算宜家勇武又可以點？湯狗？
和理非暫時係最好，到開學就真真正正三罷

咁多鬼

講左琴日和平架啦，想點姐？

出牌方法唔係只得一種

有邊撚次班狗真係有回應

不推文回覆

見到呢d題目就入黎負評, 打擊士氣 屌你老母

咪撚分化啦 大家都唔割先有得贏

駁尻我未啊垃圾

科水買槍咁短視？科去買殺手啦 當你殺到香港成班藍屍弱智高官

請問你仲夠唔夠錢郁埋上面？
下下講打講衝講殺會比左膠更有智慧？

係和平-死線-升級-和平-死線-升級啊屌你老母五毛狗 乜撚野不嬲用呢招，cut撚左和平扮撚曬野 分化撚死全家

冇人話從此不勇武，咁你而家係咪唔比和理非做野，要日日勇武先

講笑啫，我點會咁對勇武手足，我係諗唔明點解會有人屌柒和理非手足啫

呢頭叫完你唔好咁極端 個頭就話搵美國/外國幫=依賴佢地 我地係全球數一數二既金融中心 全數最大既貨運中轉地 佢地幫我地係互惠互利 明冇？

2014年同2019年既民意係兩回事

勿分化

和理非 死線 勇武
而家條死線去左邊？

冇69有冇612,你答呀

你地有冇尊重過和理非？
每次你地勇武 和理非都支持你 818一次集會就放負面文 話和理非㩒你地
冇錯 你在前線擋子彈 我地敬佩你
但邊個喺文宣上幫你擋子彈？ 邊個幫你維持民意風向？
請求勇武冷靜 尊重大家

日日衝唔會贏，比左膠再出返黎揸住支旗就一定輸，
明未？

如果死都唔怕不如大家放棄游行衝擊直接去消滅你的敵人吧，這正正就是他們想我們變成恐怖分子，這樣外國聯合中國消減我們，請多用腦思考不要被衝動破壞目前我們得到外國的關注。
路是漫長的，要用心經營下，香港人不怕吃苦。
我們要九一真面目聯合各界人士一起再出來，爭取對話，一起互相扶持，扺抗秋後算帳，那麼就會更多人出來迫政府真誠對話。

死你老味 兄弟爬山 各至努力

留係到害鳩民陣？
黑警就個用依個point出反對通知書
唔通你以後成世流水式集會？
仲有琴晚淨係俾人影到既鬼都過10隻 加埋影唔到個d 係海富依個無險可守既地方 配合防暴速龍兩秒就收哂你哋皮啦 加埋你哋人數又唔係多
唔係每次行出黎都有活動先叫做到野架前線手足
識進要識退Ok?

關乜撚野事，69 7婆有冇出黎回應過？

如果話尋日係贏有咩問題?
成場運動第二多人嘅一日，無出任何意外，無手足被捕，國際有報導，表達到市民意志，亦證明經過呢兩個月嘅種種民意都無逆轉

記住和理非同勇武都只係追求目標嘅工具，用劍砍左五六下之後都要用盾擋番一兩刀，好正常，咁先係戰鬥

今日和理非回合俾勇武休息，然後下個禮拜又左膠人鏈，咁勇武抖嚟為乜

哦你唔想抖就跟我嗰套啦，仆你個街咪即係起大枱

所以你知自己屌錯野未？

170萬係用黎話比世界聽民意冇轉向！目的跟本唔同，我知班鬼好想人衝，令到818焦點轉走

民陣對於和理非係一個保護傘, 97到宜家七一大遊行呢個mark 已經深入民心, 而且 818 和理非主場再一次聚集民意, 9/6之後已經兩個半月都keep 到係因為政府一錯再錯, 唔覺得人數壓力效果比地區升級差, iphone 同 andriod都各有市場

唔係要次次都勇武嫁，勇武都要時間去調節呀
每個星期一至五都返工，星期六日又要去衝你估真係唔攰嘅咩
唔想再有更多人被捕就應該有一陣和理非嘅時間，比勇武休息下，減少下因體力不足而被捕嘅風險

屌你啦分化撚 今次個目的係為左要show民意 重有令班和理非知道而加再無分勇武定和理非

你老尾無和理非support武勇條柒
幾時有話過唔再升級啊？

老老實實，唔覺得警察一粒催淚彈都唔放會好唔開心，相反冇衝擊。和平理性佢地會更舒服，講事實冇得放催淚彈人地唔會屈住屈住

分化囉老技倆
和平手段就扮勇武屌和平集會無用，政府唔撚聽所以根本唔應該搞，屌人人數無意義，唔好打飛機
去到勇武就扮返和平份子屌衝黎做乜，你打得贏班狗咩，俾佢開埋門口你都唔敢入口啦，衝左兩個月有一次贏過咩
要求一步到位但自己又無方法，唯有去怪人地做左嘅野，慘在佢自己都未必認知到自己做左分化撚

點解講到勇武無行動一日 個運動就死左咁呢？
咁講既話 和理非同義士會變condom

樓主我屌你老母
咩叫要跳多幾個落黎先得

尊重下同路人啦
你把閪口

On9,我第一句就屌鳩左膠吹風，
我屌鳩個班係和理鳩，係你班癲佬發鳩哂癲，
關我撚事？

唔好講到勇武真係去左抖
勇武都同大家行到仆街㗎

不分化 不割蓆 一齊參詳下下一步點做

你應該屌冇人set死線，唔係屌和理非呀，on9

你起撚左我底先講野啦傻閪

關鍵睇黎緊會有咩行動

今日冇問題 下星期再升級

我屌和理鳩唔係和理非啊白痴仔，
幾時左膠=和理非啊傻閪

不推文回覆啦

睇黎樓主係想做烈士！與其跳樓浪費生命何不戰死沙場

呢！怕死定怕太痛？

唔好再講一堆所謂既贏定輸論述

對於今次雙方都只有係輸！

唔毀滅何來有創造力

不要去否定任何人在這場運動中所付出的時間！精力！金

錢！勇氣！

兩個月你就想有結果？

你呢一代都唔有結果⋯⋯

黑暗才剛剛出現

加油！不割不分的手足

乜有人話之後都繼續和理非咩

樓主 討論就討論
分化就分化

我地識分的

麻煩你同d義士say句sorry先

啫係....你係屌和理但唔屌非？
強姦SH放過E?

連和理非向世界表達人數既活動都要勇武，以後仲點會有百萬人出黎，呢170萬係小朋友傷殘老弱婦孺咩都有，好多呢d人係相信安全先出黎行，入面有幾多人係預左食tg而出？

等一兩日
咁今日去到星期六 中間有五日
星期六升級返 係咪可以嘞？

唔可以講到咁模糊
死線係要set

同意
人地睇你齋行齋坐就覺得香港人根本冇改變既決心
如果美國唔加關稅，日日剩係強烈譴責，你都覺得佢冇料到啦
唯有期望幾年後有更多人醒覺出黎做實事

一黎個標題就失敗主義係咪好撚醒呀又

818和理非已完,之後到勇武繼續
有需要捐錢//再遊行 我地會再到

已經組緊人鏈

就係因為共狗係最大既黑社會，我們先要和理勇大團結！
唔好再閙啦，我們沒有忘記，運動未完。
大家要一直行落去。

唔好咁衝動
呢場運動係持久戰
會唔會成功, 會成功幾多
就好視乎香港人可以支持幾耐
視乎香港人願意付出幾多
記住五大訴求
巴絲加油

冇一百萬人出嚟行！你衝完會唔會暫緩呀？
兩者分唔開架！冇咗邊個都唔得呀！

你班仆街冚家鏟聽日夠膽割勇武蓆，我地就夠薑以後唔撚保護和理非！

覆埋呢個唔覆啦
所以咪話慘在你連自己都唔知自己做左分化撚囉，你就覺得自己極端勇武所以就排除哂其他和理非想法
進步下啦，而家呢啲傳統左膠仲柒左錯野都會出黎道歉話自己做錯野啦，仲覺得淨係行一條路可以直達終點

當和理非有少少成果，講下琴日大家做得好就等於比左膠揸咗旗？

你就已死

和理非-->死線-->勇武 -->和理非 -->死線 --> 勇武

尋日和理非一日有冇損失先
相反如果尋日勇武你覺得可以有咩明顯得益
舊屎打個仗閒閒地都幾年
有d野唔急得
呢個時代資訊發達 形象工程 喻論戰都好重要
忍一日都唔得？

和理非一日咁多都要嘈

Block 7 樓主

係啊！核爆都唔割

和理非一日係咪咁難呢

繼續階段性勝利喇你班和理非
勇武做嘢個陣你地走左去
然後持住自己和理非係大多數就攞運動話語權
一有人做嘢就屈做鬼

我持相反意見，如果2014年咁勇武，當時侵侵未開始攪中國，西方國家仲因爲黑馬軟弱既政策討好中國，共產黨起埋香港集中營都似

嘩你咁講嘢嘅，而家唔係一百幾十人出嚟行喎，咁短時間一百七十萬人出嚟都叫冇決心？

講左全民都要合作，一朝起身仲係一班人左屌右屌，屌和理屌勇武屌左膠，我就唔信琴日百幾萬人冇你所謂嘅和理鳩。

都講左和理係勇武行動嘅後盾，咪繼續屌囉。

講好左呢個星期係和理非，勇武派休息一星期je都係

和理，勇武，文宣，後援等，樣樣都重要

在適當時機，需要邊樣就出邊樣，沒有單一

唔該班和理非唔好不停趕人返屋企啦，信下大家啦，老母式咁餓人走，煩唔煩啲

就係你地成日係又沖唔係又沖，比憤怒支配左咁，放得唔收得，我地先至咁擔心前線既兄弟，覺得佢地唔夠冷靜去處理，你地比我地多d信心得無得？

冷靜啲啦

無論邊個方法，政府都係一直唔會回應
沒有邊一個方法係高尚

講撚左幾多次唔好咁樣開題

如果有成果都唔打下飛機，你肯唔肯定係咪每個香港人都咁抗壓先？
套樓豬既做法只會有更多人因為覺得冇任何成果而產生負面主義。
到時唔係你跳，係其他人跳。

各有各睇法啦
不過而家情況都唔穩定 前況未明

沖撚到上左癮
一兩日唔沖就話完撚左
明明講琴日係和理非場

真係話極啲人都唔聽

綜合下見到咩好嘢先。

-有打分，即係遲啲有得扣分
-金鐘慶祝生日
-玩UNO

諗到再加。

不要急於求功，次次打之後被清埸，被拉十個八個手足又可以嬴到啲咩？
對家有三萬有牌打人仲有精良武器裝備，鬥暴就輸梗。
家陣對家被要求止暴制亂，我哋唔同佢鬥暴，但打遊擊快閃keep住亂，好快賊婆就會被患病提前退休。
其實噚晚由集會變咗非法遊行非法集結、仲係有老有嫩和理非市民為主，點都應該算係一次成功嘅活動啦。
我哋要爭取體制改革，做大事一定要戒急用忍。

岩岩訓醒？

今次之後
和理非就會覺得自己贏左民意
凡係勇武既行動佢地就會用失民心做理由去阻止
孤立勇武派
再透過飯民媒體去放大和理非既作用
再spin去區議會選舉
叫人血債票償
再以勇武派行動會令選舉出變數做理由
勸人大局為重
唔聽既人就會被人打成鬼
飯民成功收割成果

成個劇本出曬來

年輕人，未必啱聽，但以下的內容可以幫我地思考，認清敵我。從新做步佈處